［慎入］夫婦新入伙四日天花狂噴屎

Source:

佢兩個開頭可能估唔到咁惡夢級
仲好他條咁喺度拍片

下一秒 慎入

屌你老母
真。原片喺抖音我睇唔到
遲啲睇下有冇人掉出黎

仲以為係香港樓

香港人會咩反應

哇屌

Ohhh shit

嘩屌

嘩好癲

哪兒來的屎

咩天花黎 成個汽球咁

嘩 天花屙爛屎

喺香港嘅話就發達喇
索償返一百幾十萬

TERMINATOR2

邊到嚟咁多屎

香港? 索償?

請參考屎之戀

屎舞間

香港搞索償?
有錢佬就可能得

哪兒來的屎？

仲以為係大陸樓

點知原來係英國樓

屎味濃

娘子 同牛魔王出黎睇天花瀨屎啊

移民英國

海之戀未試過囉

有冇醬油

一心入嚟係睇支那樓/香港撚
你叫崇洋撚/移民撚情何以堪

好撚恐怖屌

好似擠暗瘡咁 好治療

做乜事個天花咁dum落黎

太撚天真

笑死

個天花咩事dum咗落嚟

呢啲索償其實好普遍試過新樓地台斜水做得唔好都claim過百萬

google -> 海之戀 爆屎

罷明爆樓上咗屎渠

鬼片?

埋去啜返啖，比一百萬你制唔制

企係下面咪會變成咁

好癲

又係Tiktok video

自己查啦

好似賣左 接手果位唔知有冇睇過呢單新聞

海之戀咪爆過

哇 好撚嘔心

個天花屙咗出嚟會舒服啲

仆街仔
你好玩唔玩
玩屎!?

弱智仔

好刺激

真係holy shit

你大陸人無得用Google？

兒登仔：睇唔到，繼續批鬥公屋先

異形出世咁

投訴，打官司，索償

爆左兩鑊，咁都唔知就真係恭喜佢

未試過 試過定未試過啊

個天花好似以前玩過嘅燒年糕小遊戲

問題黎了, 點解佢閂門仲影到

Breaking bad

係唔係大陸啲發展商去起架...

英德樓

香港驚閪咩一樣有人接手

想講 外國apartment既樓其實用料好曳
住左兩年左右
廚房條去水管去以用用下一分為二咁斷
廚房「星盤」會冇喇喇冧左

廁所可以長期唔通風 就算一日拖幾十次都好 都好以長期有水

利申左先 而家外國租樓住 香港同屋企人住 冇買過樓

以為又係屎之戀

個post有味，隔住個mon都聞到

嘔屎

好恐怖

你要唔要起下自己底睇下邊個支那撚？

我間屋無呢d問題
個師傅問題

你想笑死邊個 日日睇支那節目夠膽走黎講人

喂屌爭好遠wo ching
喺上面爆落黎同喺馬桶湧上黎
澎湃勁多

【屎之戀，有圖】海之戀業主單位屎水倒灌湧全屋

我都想知
點解個ceiling好似石膏板咁

仲要係畀ssd走

好耐無睇過篇潮文

剛剛上網睇海之戀個單位，竟然有人接手，仲賺到少少 個買家係咪唔知爆屎呢單野

張先生於去年8月正式將單位放盤，叫價1,200萬元，由於單位購入未足3年，由業主包10%的SSD稅。其後反送中運動越演越烈，市況越見嚴峻，經過兩個月單位仍未能成功放售，業主曾將叫價調低至1,150萬元。經歷社會運動、疫情及港版國安法打擊，「爆屎渠」單位最終的成交價與最初的叫價低219萬元，但賬面仍賺72.6萬元。但張先生表示，若扣除36萬元釐印費、買賣兩次的律師費共2萬元及支付地產代理佣金約9萬元，七除八扣後只賺約24萬元，形容:「只賺兩粒黃豆」。

麥兜？火雞屙爛屎？

那兒來的屎

其實time square都有

水柱巨炮

邊得嚟咁多屎
全幢樓啲人一齊肚痾？

今時今日都仲得
下年可能要睇後台夠唔夠硬

我都覺得呢個係重點

我估你澳洲

可惜唔係射過嚟鏡頭到

習近平住樓上？